你係示威者根本比差佬周到白都比佢講到你黑

點解到今時今日大家都重覺得和平抗爭有用?

懷疑831太子站有人被失蹤，可能警方失手殺了途人。